Jupas EIE HD offer 一問

是咁的 有cimp cccu asso offer
今日先收到 poly EIE hd offer
個個都話樹大有枯枝 Poly_ _ _
我43245(ict )
點揀好…

HDEIE會讀好多數同phy嘢
你數學得個2又無M2+phy就唔好入嚟讀啦
利申 HDEIE year2

Hi Ching 可唔可以問吓你野 有關HD EIE 嘅